肥婆真係好鍾意扮愛情專家

咁肥婆自己不嬲都無人會溝
當佢地身邊朋友有感情煩惱
就會搵個肥婆黎傾
發生多幾次呢 d肥婆就會當左自己係愛情專家
成日擺出一副旁觀者清 經驗豐富既樣子

利申 比女溝 費事理佢
佢既肥婆朋友就日日係到大大聲講到條女好多人溝
想我妒忌 真係好嘔心

係

4個肥婆偷偷負評, 話緊你呀

肥閪

我係啊，吹咩

肥閪老母雞

肥絲大隻

push

你講一講又好似係

咁d肥婆唔通直接同人講我好樣衰我冇人溝咩

醜人多八怪

pish

愛乜撚野情專家
係鳩唔係都叫女嘅飛左男方

九個肥婆偷偷放低負皮

好中

同肥婆嘈起上黎又係好撚煩
因為佢已經肥到無人當佢係女人
所以唔會顧忌任何矜持

女人本身已經無理性可言 本身又蠢過人
之後仲要無埋個份矜持
結果就好似潑婦咁
唔小心踩到佢條尾就會追住你十條街日日咬你 實行要日日唱衰你

老老實實 咁大個仔逢親同肥婆有交接
無論係工作上定讀書上 最後都無好下場
屌你老母

你係咪追唔到肥婆定俾肥婆飛過
成個怨夫咁

直頭成日比肥婆蹂躪踐踏啦
呢d肥膩野真係留翻比你追
諗都唔敢諗

係！肥婆冇一個係好人！
肥婆仆街死！

無讀過書既就十足d三姑六婆咁日日講是非排擠 耍無賴
讀過下書既一樣講是非排擠杯葛耍無賴
仲識彈幾個term出黎話你父權主義
轉個頭又話你唔幫佢拎gip 唔幫公司換水
搵唔到證據有人性別歧視佢
就話性別歧視已經naturalized左而不自知

exactly 完全身同感受